CCL按周跌1.07% 中原：本地疫情嚴峻影響下月底CCL才開始反映

反映二手樓價走勢的中原城市領先指數（CCL）最新報175.68點，CCL按周跌1.07%。CCCL七大指數齊回軟，CCL個別指數走勢反覆，惟中原認為在政策干擾下，展望未來樓價反覆，上下幅度可能擴大。

中原城市領先指數CCL最新報175.68點，按周跌1.07%。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本周CCL七大指數齊回軟，反映11月2日香港按揭證券公司宣布定息按揭試驗計劃延長一年當周市況，估計有部份求售業主為配合計劃降價出售物業，影響樓價走勢受壓。在政策干擾下，展望未來樓價反覆，上下幅度可能擴大，需密切關注。近日本地疫情嚴峻，以及11月25日施政報告宣佈撒銷非住宅物業雙倍印花稅，對本港樓價的影響將於12月下旬的CCL才開始反映。

本周四區樓價指數齊跌，是13周以來再現。港島CCL_Mass報183.89點，按周跌1.29%。九龍CCL_Mass報174.07點，按周跌0.80%，連跌2周共1.76%。新界東CCL_Mass報187.29點，按周跌1.06%。新界西CCL_Mass報163.59點，按周跌2.41%。

死仆街AA呃鳩人話施政報告減辣都托唔到？

今日一跌，之後人踩人

今次仲要跌穿埋上一個低位

每星期都1%會點？

有排跌，移民潮我估計下年會到高峰

mola

Mola mola
下一季負資產數字應該會爆升

托左成年終於都頂唔住

任何野都係量變到某一刻質變

個個話見唔到人移民

二手盤創新高
youtuber 都走左一大班
桑普 老蕭 升旗易x2 沈旭輝 毓撚 coco哥

升條撚咩

你班仆街燈少陣好無

香港樓市必升100%

要登升

黃良昇果句”未來樓價反覆”好似係近大半年黎用詞最淡
之前衰極都會話樓價反覆上升

唔係升唔計

港共好快出黎托市 驚閪咩

一跌政府就會救樓市，包取消ssd,同推出1500萬以下住宅物業10成按揭

反覆向上

唔會㗎
香港樓市核爆都唔會跌㗎

一定唔關國安法事

Fake News

今個星期換咗人報CCL?

升完又跌過

中原指數真難估

唔計啦

上個禮拜先講確認見底

剛需喎，疫情嚴峻唔使住？升

個個星期AA狗都話見底

我唔係要你報CCL啊

袋左狗糧未？

講得呢句

條友諗緊點抽水

個draft打左三粒鐘都未出到

我發現跌得多佢就唔報

1.07%都係好少咋嘛

佢做乜啫

條友靜靜留下腐皮

個draft係咪下星期五先出

財演黎啫

1%喺度瓜瓜叫

九成半啦，餘下半成再二按按保

【樓價指數】CCL按周回升0.5% 中原：樓價明顯擺脫低位
研究報告
16:03 2020/11/20

上星期原來係咁講

下月又下月
幾時先係反映到架

會報復性反彈

其實Ccl 點計無人知
佢講幾多你都吹佢唔帳

依個真 鐘意就可以唔計

CLS, 遲早好美國次按咁, 爆鑊勁

香港冇可能會爆

施永青地產佬搞嘅 必需要時你估會唔會出術
同HK01一樣 平時正正常常咁做 到關建時刻咪出嚟帶下社會輿論
CCL升或跌少少咪照常出 如果突然跌5% 10% 報2% 5% 邊個知
佢只係想要掌握樓市話語權

CCL用左廿幾年唔計，咁差估署指數計唔計？

如果都唔計，你有冇個客觀指數反映樓市？

還是靠自己感覺就當係？

成堆淡友

大把供完樓既係9幾年買，升左幾個開唔怕跌個幾十萬啦，我住緊個度老豆3球買依家都千五萬啦

未計其他公墓員已經有3萬狗鐵飯碗，散仔都高過入息中位，再搵個伴係搵2皮半，兩人月入都5皮，要供樓有幾難？

仲有大陸日鳩日放人落黎，窮既搶公屋居屋，有d水既搶私樓，你話點跌得多？

對佢黎講升市固然生意好

成交對佢黎講先係重點

但跌少少增加成交
對佢先有好處

係，橫盤陰跌，佢地先唔想見。
大升，買家追。大跌，賣家減

橫盤夾死啲AA
買家厭貴, 賣家唔想減, 甚至封盤
宜家成交咁少基本上有價冇市

跌到咁上下,撒銷印花稅先有機會見真章

樓爆了上左車既傻9 等收皮